燒山：我認為小泉進次郎同河野太郎做下一任首相機會好大！

小泉進次郎＝小泉純一郎個仔
河野太郎＝反共

翻譯:所以係麻生太郎做

姐係點?

即係一定燈到麻生做

點燈

麻生做硬

姐係燒山燈走哂D對手

小泉靚仔到你
D架仔想佢做

瀨田宗次郎機會大D

LM等燒山gif

明明石破茂機會最大
希望蕭生都祝福下佢

小泉進次郎拍戲就得

乜L野小泉純太郎...... 桃太郎咩...

佢大佬先係藝人

做乜鳩
太郎係日本意思係大仔
次郎咪二仔

我見twitter D人經常笑小泉進次郎講廢話
e.g.

屌，燈死左河野